警世 就算一世a0，毒撚都絕對唔可以接受呢種女仔

就係開朗健談樂天鐘意笑既女仔
因為終有一日你會失去佢
信不信由你

More?

Btw 個個人都會終有一日失去對方
除非你不死身

你冇錯,不過會係毒撚主動放棄佢

呢種女仔有咩問題。。。

多仔埋身掛

重點係毒撚 此po已完

講得好